點睇bob叔鬧屎家軍話人金魚缸雞？

之前班Sigma雞雞雞死哂去邊？

屎大：我地屎家軍人多勢眾，有cga 照使撚理隻冇朋友既bob 叔